［危險］西九警方警告非法集結，或使用武力驅散！

排隊入法庭都唔俾?玩撚晒啦

push

三度紫旗

立場

藍旗

唔知放工時間仲有冇得排隊？

屌 好嬲 死黑警
今日著返件黑衫先

班狗忍唔住，有外交人員

好嬲

15:46 再舉藍旗，警告離開否則使用武力

黑警有冇帶TG？

留言話走咗?

係指定地方排隊都非法集結

英國領事有位

領事又點

大波man又黎打個卡就走

唔驚 今晚等弊燈一起身 國務院就會有人係TWITTER寫句The world is watching架喇! 撐住呀咁多位! 光環is coming!

Push

唔會咁快完嘅

空投光環

推

根本唔想俾人入去

準備打人了

1600 封咗，話唔走就拘捕

16:00 警方警告引用公安條例，命令立即離開，否則驅散或拘捕

似係整左交通燈 冇車行得
準備做野

之後愛登力又會打飛機

注意安全

啱啦 打鳩死班叛逆份子啦

播多次俾阿sir睇啦

行去狗屋先10分鐘
一車車過嚟快過散水啦

收皮啦黑警

黑警dllm

希望多啲人一齊排

熱愛西九

走黎走去部署緊

你咪用囉 唔用正仆街

外國領事係咪仲排緊隊?

通返

外國領事仲係唔係到？

收皮啦呢條柒頭皮
Attention seeker

法院外放tg 好呀 睇下法院啲人點走

班狗邊識呢d

CHING 佢地本身都係仆街嚟架啦

講咗啦

隔離仲有小學中學

放工又會多人

拉件外國勢力返去

Shit 有秒當咗佢地係人自含1000下謝罪

排隊搭車又得唔得

喂呀

Blocked

潑小小冷水，再留就要有心理準備會拉返狗屋...
係接受到先好

一陣又五毛亂舞周圍屌人送頭

物理上殺校

排隊唔犯法啩

唔姊搞笑好無

班狗真係柒少日得唔得呀

唔好搞笑好無

走哂啦啲人
法院放仲好

勁撚hea 交到功課有錢收就走人

非法集結

三部以上狗車入緊

隨時做野架啦 小心安全

聲援唔算送頭啦

屋企張床要人

小心

拉埋外交官？

似會TG架啦
開始發作

食黃店

佢正職嚟

柒頭

好嬲好嬲

又返屋企
入集中營果陣都返屋企

靠呢啲搵食
不過佢應該幾好搵

有人比捕佢地就會周圍屌人同笑人送頭架啦

同埋現場唔多唔小有Ｄ緊張，除時衝過去拉封鎖線全部狗屋真係唔奇
係要有心理準備，都2021啦

放tg未

有冇現場情況update?

有防暴狗未

5毛真係好煩

屋企每日都要人
喺張床等到共產黨收皮 Yeah

part-time仲有拍住lunch哥開台

推推

全場等緊CHING 你指點江山呀
請獻計!

兩個社會垃圾就提都唔洗提

同lunch狗開台唱歌呃課金

等陣放工排隊等巴士一定好多人....好驚好驚....

支持驅趕領使

起馬要用胡椒噴霧驅逐外國使館人員先夠威

16：04

啱啱警方話要封區喎

東京街封到呢度

大家都無計
咁係咪可以承認輸左？

戇鳩

紫旗咁易出嘅咩

鳩噏大王

On9

其實唔好再當現埸既人係戇鳩仔好冇

出得黎就預左有個風險係到 成日都有班網上軍師係到指指點點 個重點仲要係其實根本現埸既人好大機會係睇唔撚到你講咩

每個人都有自己既決定同選擇 唔使係到笑人送頭定係話人戇鳩唔走

現埸既任何一個人 比起在埸既我地都勇敢

又幾時到我地依班唔係現埸既指指點點?

領事代表仲喺唔喺度？
如果班狗攻擊領事代表，算唔算宣戰？

是但講句嘢佢都舉紫旗嫁啦

知好用咪濫用

popo唔係唔做嘢呀？

拜登：

排隊都非法集結
不過狗作假口供，狗官都受理

對自己體力好有信心既deadline fighter
留意狗封咗咩紅綠燈位，同係邊度好凶狠咁叫賞花杏仁露
一定係扮無嘢，偷偷地包人，再由呢類位狗車埋去突襲

Live

話明技安法

旗同帶差好撚遠喎

黑警死全家

現埸既任何一個人 比起在埸既我地都勇敢

On9 仔 以為好好笑？

真

戇狗狗

唔去巴士站拉人？

香港人咁錫身 一定走

巴士站有封鎖線

等個巴士都比人拉

蘋果live 紅褸個肥閪係邊個黎

以暴製亂

燈神

隔離波台狗有咩講？

識嘆

巴士站圍咗一堆人，唔知會唔會拘捕

CLS

咁都燈

： 佢係領事？！我係外交大使呀！

唔準等巴士

支那陽光司法 一撚樣了

有本事就拉曬去

小心呀

屌佢排隊都話非法集結

唔會啦 有咩搭晒返去差館就得

收工有冇得黎排隊

係係咪提佢地？
屌你

離場注意事項

便衣狗is watching you
說話保持小心謹慎，完場時請注意安全，返屋企兜多幾個圈，轉多幾程車

一早講咗

黑警今日會唔會放TG?

黑警今日會唔會放TG?

唔通全部坐低等拉咩......？！

尋晚有重裝狗係旺角狗屋出沒過

懷疑（老屈）分裂豆腐政權

證明非法集結只係差佬隨便定義
根本唔係依據法律基準

又接軌了, 限住你有幾人去聽審了....遲下就閉門....

而家去仲得唔得

作得口供俾官屌都可以一d事都無，仲有大把狗官受理
唔好仲期待會有公平審訊

得罪講句
香港呢方面嘅新聞法律醫療教育公務嚟緊會死得好勁
好快打返去文革年代

排隊都非法集結
點解放工時間唔去巴士站拉人

成班黑社會冇規冇矩

大家小心

多謝大家

學緬甸開槍丫笨

佢覺得你排緊候補唔係排

條柒頭咪又係鍵盤戰士, 洗閪理佢咩

手足們要人

依家勁多狗

現場排緊多數係嬸嬸叔叔黎

你出個post咪有好處囉5毛

共同目的係返屋企

要人

屌你老母臭閪呀

屋企要人，返屋企啦

而家去仲得唔得？

收工去應該去邊個位？

我都想知都係長沙灣旺角個頭

好耐冇見過呢啲留言喇, 真係好懷念

到現時近6點好似未有實際行動住，可能人已經少左好多同靜返既關係。

好懷念

自己執生啦，唔水人了

放工見到po，條件反射一拉拉到底睇下邊度要人，無就問嚟唔嚟得切....
好耐無見啦大家

It probably a start point

等巴士或成非法集結！？

都1年未聽過

第一日係香港？ 佢話你非法就非法架啦 一個人都可以

同問而加咩環境

想問其實幾點提堂

其實你咁樣做人都幾辛苦 自己冇能力搞到獨裁政權就笑受害嘅人

你仲會當黑警係中立咩
連所謂嘅法律都係打壓異見嘅道具
真係明做你又吹得佢脹

邊一句有笑？

條龍唔係呢度
一日仲審緊都有得排入去聽

有冇笑自己知啦
講野陰陽怪氣成個怨婦咁
想笑就直接d啦傻仔

收錢做野姐 攞正牌用政府行頭嘅黑社會

射中返幾個領事 就

巴打講得好

條傻西以為出啲咁嘅招就可以挑動人嘅情緒，真係智鳩障

屌你老母

皇軍治港

係嘅係嘅 你話冇就冇 當個提醒囉 提醒你之後笑人嘅同時 都要記得你自己仲冇用過比你笑嗰班人

出左西九先唔理咁多

搏唔到？
除咗屌老母 你班人就咩都做唔到垃圾

要話你條垃圾知?

係笑又點
笑緊你地班撚樣又話撐又話革命
革命革到移民

死食屎狗
捉你下一世死全身
你將來百病纏身

有無人知 保唔保䆁到

移民同革命都係個人選擇，你有咩資格笑人

咁擔心人，點解唔擔心吓自己，唔係根正笛紅就收皮啦

搏唔到仲死撐

大家咁話

似係你覺得呢一句野係笑緊人姐
你又為呢場運動付出左d乜野？
憑乜野一口咬定人冇用？ 洗唔洗sd埋cv比你睇？
唔講住 換衫落去食黃店先

我咪話提醒囉 你付出極又咪係可以喺度上連登冷嘲熱諷 又嚟「食黃店先」 今次唔知係笑定點呢

其實你班黃絲噉樣樣做人都幾辛苦，自己冇能力搞到獨裁政權就唯有靠著黑衫，食黃店嚟買贖罪劵，平衡番個心理。

靜啦🤫🤫🤫。

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

你咁憎黃絲 但又share黃channel 做咩啊？贖罪啊？